荃灣手足你可唔可以有禮貌少少呀

話說當時一大班人係天橋向下望緊裝修
有兩個伯伯睇得幾開心想影相

你突然大喝咆哮話唔好影相呀！！！！！！大家都嚇親
伯伯尷尬地收埋好手機
你仲企到埋一埋佢身大喝，係咪想換手機呀叔！！！！！
其實當時唔係影大頭，係天橋影落去
我地幾個女仔都嚇親，明白你緊張件事，但見你咁燥底又唔敢同你講⋯⋯其實你可以下次有禮貌少少
因為好多中年人其實都好支持我地，
只係佢地有咩都鍾意影相
唔想令佢地覺得我地係mk仔女
因為咁而對我地反感
多謝你

利申: 係屋企睇live

禮貌d叫人唔好影相啦講過好多次

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野就當係鬼獅鳥左佢

推

後尾睇live見到有個嬸嬸似係解釋返俾伯伯聽
不過同意一開始可以簡單問一句先嘅

真係？咁就好，啲老人家好易唔開心

禮貌啊

又無郁手 心情唔靚掉撚埋佢電話落橋都仲得

出得去都好大風險
用條命搏，緊張係好正常
希望盡量保持冷靜

屌你老母你大撚柒哂呀

始終大家都好緊張
不完美可改善

其實捉人影相嘅人真係好撚惡，我見有d其實唔係影大頭，純影街景都比人屌好無奈

我明白緊張係好，但我覺得叫人唔好影相同埋封路都可以比啲禮貌，比人封左路番唔到屋企已經好燥，但如果大家加個麻煩曬唔好意思既手勢，效果會好好多。

少少建議，不割席！

希望大家真係可以Be Humble

影相真係無問題,做好自己包好個頭

下 又一城果個呀姐唔係比人掉電話？揀黎屌？

推
根本要自己做好自己啦
面罩包耳好難咩 又唔係難買 又唔貴
成班得個垃圾口罩 都唔知做乜
怕咩人影相呀
講左幾個月講到口臭

今日屯門都係 聽到都嚇親左

唔揀 吊燃哂佢地 得未？ 錯就認啦仆街

其實係 我見到d師奶影(好近) 我都喺側邊用返正常語調講：唔該唔好影相 其實佢哋都肯收返埋嘅
固執又惡嘅藍屍另計

p 牌狗話我錯

p牌唔話得你？ p牌仔同住公屋一樣係無地位？

講撚左4個月都冇人做到

無 我下次掉電話等你黎屌我

影乜撚野 有乜撚野好影

下 抵屌架喎
又唔係出手打

郁手又如何？要比佢地知現場邊個話事

講左幾撚多次要禮貌
要影你既記者都影撚晒啦

要保護自己同做禮貌撚

日頭可能驚啲
夜晚天橋影落黎我唔覺得會影得清

好多人真係得口罩，唔該大家用衫包頭真係唔難

ummmmmm
試解釋你講既行為同D狗有咩分別

真係講左好多次冷靜啲

核彈唔割？口號黎？

落場都要講，當口號叫

大家咁撚惡 係咪要屌撚走哂同路人先開心？

通常做裝修緊係以熱血去驅動
加快工程完成

係好易失控

但你屌路人甲其實中左林奠伏

我都係岩岩先有時間開手機，冇睇過呢單野

呢單我唔知前因後果，如果個女人影人大頭當然要咁做，但係如果真係FOR FUN咁影既話，怒屌佢就唔係咁好，應該解釋返佢影人相，手足會有危險，可唔可以唔好咁做，如果佢發嬲話 : 影你咪影你，咁你做乜都好，冇人會話唔岩，但係如果你同佢講完之後，佢原來係覺得OK既收返埋部手機，咁咪大家都好

當然依家件事發生左，我唔會指責佢地，我都相信佢地咁做係有原因，但係對於叫人唔好影相呢類野已經討論過好多次，成日有PO係度嘈，我覺得未來應該有D大方向，咩野人應該怒屌，咩情況應該要客氣D，呢D都要留意下

BE HUMBLE

打撚死個呀叔都仲撚得啦，洗比面？

你唔好咁戇鳩得唔得呀 咁嘅時勢仲派膠

各位老友記唔好介意 非常時期 係敏感少少 對唔住 下次會注意!

唔割唔代表唔可以提意見，禮貌基本野啦，一早講好哂，洗唔洗咁大聲屌街坊，控制唔到自己同黑警有咩分別

睇得出你應該涼冷氣多過戴口罩

岩岩先返屋企，想知你下一句講乜

華仔 繼續吹。gif

係屋企睇Live又講到係現場第一身咁？

記者影就得 市民影就唔比?保護好自己先講啦